kpop界運動女神（心心眼）

識運動嘅女仔有一種莫名嘅吸引力，仲要本身生得靚

ok啦

想同佢瘋狂做尖💪🏻